【佛都有火】「女體盛」索模被非禮？ 彈起身同食客片過

搵食艱難，但並不代表可以任人魚肉！山西太原就有一名模特兒，在當地一間餐廳做「女體盛」，身上放滿壽司、魚生供食客享用，誰知遭一名男顧客「鹹豬手」。模特兒不忿被非禮，一時火起不理身上放着的壽司，起身和涉事顧客理論，還用壽司掟向對方，隨後雙方更打起上來。

據搜狐網報道，這間餐廳為了招攬食客光顧，特別找了不少女模特兒辦「女體盛」宴會。不過活動開始沒多久，一名躺着枱上全身放滿食材的女模特兒，突然坐了起來，和旁邊一名男子發生激烈爭吵。
女模特兒認為男子在取餐的時候摸了她身上某處部位，但男子說沒有。期間，女子還用食物扔向男子並動手打他。有網友指，事件發生在本月26日。事後，該店家對事件並沒有作出任何回應，不確定是衝突還是故意安排。

做雞做得咁唔專業

條女咁嘅樣又唔係除晒....
請都唔去啦

x2

記得係舊登睇過個post,有位巴打去日本見客嗰陣試過一次女體盛,人地就真係當條女係一隻碟咁,唔可以有任何動作,估唔到呢d非常講求mutual respect的野咁夠膽死係支那照辨煮碗

有無人覺得呢樣野好核特

係叫雞就正經食完野叫，將d野食放係條女個西到，諗起都唔開胃

拼音

自助餐女體盛

女盛體係全裸喎

覺
撈埋啲汗
屌

支那真係當雞

廣東做雞有好多種.jpg

+1+1

體溫魚生 哇屌

agger 唔明啲人咁都食落口咩心態

諗起都

屌。。。好撚嘔心，諗起啲壽司成陣女人除都想嘔

西汁代替豉油

貪唔洗點鼓油都有陣咸味掛

又要做雞又要拎貞節牌坊

有著衫嘅！？

抵啦，好好地學咩小日本

中国人發現

你未block條五毛咩？
全連登都出曬名喎

印象中舊登有絲打 係美國做女體盛設計師
講到明呢啲好多規矩完全唔可以掂條女
有哂黑人保安睇住

人地就係要食女性既汗液

中国人你姣！

雞

唔撚除晒叫咩女體盛

又一隻支那蝗,倉頡速成下至MK用既筆畫都唔識

基本上這類「服務」大多會出現於溫泉旅館之類的店家，除了北陸地區外、另外山陰、北九州（如下關）地方亦有從事類似的服務。
另外，因為「器皿」理論上應該不會動。所以像顧客用餐，用筷子取食、甚至用舌頭舔取上面的奶油、或拿醬油塗抹部位時擔任女體盛的女服務員，都不應有太多的反應，此外也不能看顧客，顧客吃完離去之後，再去洗澡等善後事宜。事實上顧客亦有正反兩極之評價，如「被體溫加溫的生魚片不太好吃」的批評，但也有人據稱在品嘗食物時聞到女性體香而興奮不已。這類行為也常見於日本的一些文藝或電影作品中。
from wiki

做乜唔比摸隻牒姐

人地寫開殘體字，點會識拆

小姐麻煩你用個格肋底幫我醃一酸塊紫菜

著住衫就唔叫女體盛

人肉家具

女體盛最正一定係放喺塊閪到個舊魚生 不過著左衫就

勞資糾紛

可惜係中國

我記得我都睇過
心諗咁都hit 到

有冇女體盛av

唔講其他，中國人整既魚生都已經唔敢食啦

唔係包可以摸同食乳頭個d架咩

食乳頭咁癲

美國果D又會著衫?

唔夠專業

係得支那咁柒著衫ja
仲要搞自助餐

其實真係唔明女體盛有咩野咁吸引, 如果講食, 魚生放係人體上面, 我唔覺好食左, 仲覺得有D dirty, 如果意淫, 其實叫雞仆野會唔會仲直接?

人地就真係當條女係一隻碟咁
物化女性叫MUTUAL RESPECT 正

先唔評論支那依單 女體盛依樣野真係痴撚線 好地地有碟唔用 要用條女黎裝 咪又係為左滿足自己淫欲 條女一樣係為錢出賣身體 但偏偏可以扭曲到成件事好合理咁

如果真係當碟，係咪可以lai架

乜原來唔摸得架

呢隻支那狗一早block左

甜品女體盛
刺身就不了

Btw裙帶菜酒都唔錯

欣宜女體盛, 到時你仲有胃口食?

講真呢樣野都幾on9下

佢出名五毛黎
一早block左
有咩好大驚小怪

支那人識撚mutual respect

我食嘢最怕浪費嘅，所以食完一定要＂奶＂乾淨隻碟㗎…

支那無

搵南亞人睇

個場好似迴轉壽司店咁人頭湧湧 , 條女又唔係除晒而係有件肉色衫 , 仲竟然會彈起身打你 , 成件事真係好中國

食食下魚生比隻碟追住黎打

「女體盛」藝伎首先必須是處女，以保證內在的純潔與外在的潔淨。如同其他種類的藝伎，「女體盛」藝伎會首選性格文靜、忍耐力強的女孩。在面試時要將包括內褲、襪子在內的全身衣物脫得一件不剩以進行裸檢。
在進行職前訓練期間，衣服對於藝伎而言是多餘的事物，每天上班的第一件事就是脫光衣服。培訓者會讓藝伎在床上仰面平躺，然後在藝伎赤裸的胸口、雙乳、肚臍、雙腿等部位各放一枚雞蛋，要求藝伎在靜躺過程中要儘量做到不讓6枚雞蛋滑落。一個藝伎必須做到4個小時之內不讓一枚雞蛋滑落才能結束此項訓練，擁有工作資格。
正式工作時，在每次「上菜」之前，藝伎必須進行一套為時90分鐘、精細至極的淨身程序。具體流程是：在溫泉旁一個隱蔽的房間裏，先將腿部、腋下的體毛仔細地剔淨，然後用勺子舀溫水淋遍全身，再用無香味的肥皂揉搓一塊海綿，再以海綿揉搓身體，將全身覆滿肥皂泡；接着，用一個裝滿麥麩的小麻袋揉搓每一寸肌膚，以除去老化角質層。然後用熱水沖泡全身，再用絲瓜纖維揉搓。最後是冰水淋浴，以防止藝伎流汗。體香劑和香水是禁止使用的，因為香氣會影響壽司的味道。
「上菜」完畢後，也必須進行同樣繁瑣的淨身程序。為了除去壽司留在皮膚上的污垢和魚腥味，藝伎要用純檸檬汁和粗鹽搓洗肌膚。如果某位藝伎一個晚上不止「上菜」一次，在每一場「表演」前，也都必須重複進行整套淨身程序。

鸚鵡學舌 中國人版好撚汚穢

其實.....
我真係唔識欣賞去食呢d有咩咁正....有冇人可以解釋下...

我不嬲食野奶碟

日本好似唔著衫㗎喎， 好有美感
著衫感覺仲污糟， 比我唔食嘞
咩好嘢去到大陸手都會變柒

視覺享受囉， 啲人睇脫衣舞夠冇得搞啦
至於話污糟， 你同條女搞咪又係咁奶係咁啜

this is china

咪即係雞

放d肥肉上去，可以一路食一路望住佢個人FF